憎唔憎喺超市明明長龍但前面有個買N咁多同款嘢嘅客？(通常係樣衰女人)

今日我前面就有一個

係靚女既話點先

講緊乜撚呀你? 唔去超級市場買唔通去你屋企買咩

我係指一款嘢買幾十包果d 人呀

你每次買紙包飲品散買一包咁乞衣？

有咩問題？ 唔係自由經濟咩？

去超市買野都要俾人批鬥

你老母咪又係要咁撚樣成堆成堆買番屋企
仲要自己一個拎哂呀
買日用品都要比樓主個戇鳩仔屌

無佢咁誇張囉

睇到買咁多杯麵都知啦
人哋忙 難得有時間去超市買多啲嘢唔得？

咁都要屌
係都屌左果d買十蚊野都碌卡唔用paywave果d先啦

依個好似用埋支那寶do嚟do去果d

人地買咩關你咩事

你咁弱智重生存到都冇問題啦

唔識開聲屌柒佢?冇口架
唔識排第二條隊?冇腳架

你買咁少野，做乜唔去便利店？

正一肥屄 食咁多杯麵抵死

便利店無蛋賣